{
  "$DefaultLanguage": "true",
  "$Text": "中文简体",
  "$DateTimeFormat": "yyyy-MM-dd HH:mm:ss",
  "Server error,please contact administrator": "服务异常，请联系管理员",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "保存",
  "Edit": "编辑",
  "Creator": "创建人",
  "Remove": "删除",
  "CreationTime": "创建时间",
  "Comments": "备注",
  "Modifier": "修改人",
  "ModificationTime": "修改时间",
  "Ok": "确定",
  "Off": "关闭",
  "Loading": "加载中",
  "Copy value": "复制",
  "Loading data": "数据加载中.....",
  "No Data": "没有数据",
  "Save success": "保存成功",
  "Apply": "应用",
  "All": "全部",
  "Action": "操作",
  "Title": "标题",
  "Icon": "图标",
  "Unit": "单位",
  "Refresh": "刷新",
  "Tips": "提示",
  "Rows per page": "每页行数",
  "Total": "共",
  "Item": "条",
  "Name": "名称",
  "Close": "关闭",
  "Operation confirmation": "操作确认",
  "Show Detail": "查看详情",
  "Description": "描述",
  "Service": "服务",
  "Instance": "实例",
  "ServiceInstance": "实例",
  "Endpoint": "接口",
  "More": "更多",
  "DateTimeRange": {
    "Off": "关闭",
    "Last5Minutes": "最近5分钟",
    "Last15Minutes": "最近15分钟",
    "Last30Minutes": "最近30分钟",
    "Last1Hour": "最近1小时",
    "Last3Hours": "最近3小时",
    "Last6Hours": "最近6小时",
    "Last12Hours": "最近12小时",
    "Last24Hours": "最近24小时",
    "Last2Days": "最近2天",
    "Last7Days": "最近7天",
    "Last30Days": "最近30天",
    "Last6Months": "最近6个月",
    "Last1Year": "最近一年",
    "Yesterday": "昨天",
    "DayBeforeYesterday": "前天",
    "DayLastWeek": "上周末",
    "LastWeek": "上个星期",
    "LastMonth": "上个月",
    "LastQuarter": "上个季度",
    "LastYear": "去年",
    "Today": "今天",
    "TodaySoFar": "今天到目前为止",
    "ThisWeek": "本星期",
    "ThisWeekSoFar": "本星期到目前为止",
    "ThisMonth": "本月",
    "ThisMonthSoFar": "本月到目前为止",
    "ThisYear": "今年",
    "ThisYearSoFar": "今年到目前为止",
    "10s": "10秒",
    "30s": "30秒",
    "1m": "1分钟",
    "5m": "5分钟",
    "15m": "15分钟",
    "30m": "30分钟",
    "1h": "1小时",
    "2h": "2小时",
    "1d": "1天",
    "Current Selected TimeZone": "当前时区"
  },
  "apmlogs": "日志",
  "apmservices": "服务",
  "apmendpoints": "接口",
  "apmerrors": "错误",
  "apmapps": "Apps",
  "excepterrors": "错误白名单",
  "Team": {
    "ProjectTeam": "项目团队",
    "Project name": "项目名称",
    "Application count": "应用数量",
    "Monitoring Projects": "监测项目",
    "Monitoring Applications": "监测应用",
    "Service Success Rate": "服务成功率",
    "Service Load": "服务调用次数",
    "Service Avg Response Time": "服务平均响应时间",
    "Service Response Time Percentile": "服务响应时长",
    "Service Apdex": "服务满意度",
    "Service Endpoint Load(calls/min)": "接口调用次数",
    "Service Endpoint Load": "接口调用次数",
    "Service Slow Endpoint": "慢接口",
    "call/min": "调用次数/每分钟",
    "APPID": "应用ID",
    "App identity": "应用标识",
    "Project ID": "项目ID",
    "During this period of time, the service applies the Adpx application service standard and the application service rating": "该时间段内服务应用Adpx应用服务标准于应用服务评级",
    "The sum of the total duration/executions during the period, the lower the relative value, the better": "该时间段内执行数总时长/执行数总和，相对值越低越好。",
    "The average success rate of the service in the current time period": "该服务目前时间段内平均成功率",
    "The average failure rate of the service in the current time period": "该服务目前时间段内平均失败率",
    "For HTTP, gRPC, RPC services, this means Calls Per Minute (calls/min)": "例如 HTTP, gRPC, RPC的调用次数/服务负载",
    "Currently the application has {0} error records": "目前该应用程序有{0}条错误记录",
    "Project Count": "项目数量",
    "Service Count": "服务数量",
    "Log Count": "日志数量",
    "WARNS": "警告",
    "ERRORS": "异常",
    "NORMAL": "正常",
    "MONITORING": "监控",
    "Calls": "调用次数",
    "Total Count": "总条数",
    "Success": "成功",
    "Fail": "失败"
  },
  "Dashboard": {
    "Dashboard": "仪表盘",
    "Configure Dashboard": "配置仪表盘",
    "Configure Chart": "配置图表",
    "This chart does not exist, it will jump back to the dashboard configuration page": "此图表不存在,将跳转回仪表盘配置页面",
    "Expend all": "全部展开",
    "Close all": "全部收起",
    "Add folder": "新建目录",
    "Add folder success": "新建目录成功",
    "Add dashboard": "新建仪表盘",
    "Add dashboard success": "新建仪表盘成功",
    "Update folder": "编辑目录",
    "Update folder success": "编辑目录成功",
    "Update dashboard": "编辑仪表盘",
    "Update dashboard success": "编辑仪表盘成功",
    "Not set as root": "不设为根",
    "Set as root": "设为根",
    "Refresh data success": "刷新数据成功",
    "Add dashboard data success": "仪表盘数据成功",
    "Update dashboard data success": "编辑仪表盘数据成功",
    "Delete dashboard data success": "删除仪表盘数据成功",
    "Delete Dashboard": "删除仪表盘",
    "Delete Folder": "删除目录",
    "Delete folder data success": "删除目录成功",
    "Are you sure delete folder \"{0}\"?": "确定删除目录\"{0}\"吗",
    "Are you sure delete dashboard \"{0}\"?": "确定删除仪表盘\"{0}\"吗",
    "Add folder data success": "新建目录数据成功",
    "Update folder data success": "编辑目录数据成功",
    "Metrics name": "指标名称",
    "Metrics expression is required": "指标表达式必须填写",
    "Metrics expression": "指标表达式",
    "Layer": "层",
    "Model": "模型",
    "Type": "类型",
    "Folder": "目录",
    "Order": "排序",
    "Add Panel": "添加面板",
    "Add Tab Item": "添加Tab Item",
    "Close Tab Item": "关闭Tab Item",
    "Edit Tab Item": "编辑Tab Item",
    "Edit Panel": "编辑面板",
    "Remove Panel": "移除面板",
    "Find panel error": "查找面板错误",
    "Name is required": "名称必须填写",
    "Folder is required": "目录必须填写",
    "Column name": "列名",
    "Topology": "拓扑图",
    "Text": "文本",
    "Chart": "图表",
    "Tabs": "标签页",
    "Table": "表格",
    "In edit mode, click to switch to view mode": "处于编辑模式中,点击切换为查看模式",
    "In view mode, click to switch to edit mode": "处于查看模式中,点击切换为编辑模式",
    "Are you sure switch view mode,unsaved data will be lost": "确定切换到查看模式吗,未保存的数据将会丢失",
    "Please select metrics expression": "请选择指标表达式",
    "Please enter metrics expression": "请输入指标表达式",
    "Clike me view metrics expression docs": "点击查看指标表达式使用文档",
    "Caculate": "计算公式",
    "Please select caculate": "请选择计算公式",
    "MAX": "最大值",
    "MIN": "最小值",
    "SUM": "求和",
    "COUNT": "计数",
    "AVG": "平均值"
  },
  "TeamDashboard": {
    "Configure Team Detail": "配置团队详情",
    "Return to team details page": "返回团队详情页面"
  },
  "Trace": {
    "service.name": "服务",
    "http.target": "调用",
    "Trace": "链路",
    "TraceID": "追踪ID",
    "Duration": "耗时",
    "Timestamp": "时间",
    "Span Count": "跨度",
    "Start": "开始点",
    "SelfDuration": "当前耗时",
    "TotalDuration": "总耗时",
    "Attribute": "属性",
    "Resource": "资源",
    "Detail": "详情",
    "serviceName and url must not empty": "服务名称和Ur不能为空",
    "no more data": "没有更多的数据了",
    "Prev": "上一条",
    "Next": "下一条"
  },
  "Log": {
    "Log": "日志",
    "Log Count": "日志数量",
    "Clike me view log advanced usage": "点击查看日志高级查询文档"
  },
  "Apm": {
    "PageTitles": {
      "Service": "服务",
      "Endpoint": "接口",
      "Error": "错误",
      "Log": "日志",
      "Trace": "链路",
      "ServiceDetail": "服务详情",
      "EndpointDetail": "接口详情",
      "ErrorDetail": "详情"
    },
    "Tabs": {
      "Overview": "概览",
      "Endpoints": "接口",
      "Errors": "错误",
      "Logs": "日志",
      "Stacktrace": "异常堆栈",
      "Metadata": "详细信息",
      "Legend": "图例"
    },
    "Search": {
      "Environment": "环境",
      "Project": "项目",
      "Service": "服务",
      "ServiceType": "服务类型",
      "Endpoint": "接口",
      "StatusCode": "状态码",
      "SelectField": "查询列",
      "SearchValue": "查询文本",
      "Comparison": "对比",
      "Refresh": "刷新"
    },
    "Service": {
      "List": {
        "Name": "服务",
        "Environment": "环境",
        "Latency": "延迟",
        "Throughput": "吞吐量",
        "Failed": "失败率"
      },
      "Detail": {
        "Overview": "概览",
        "Endpoints": "接口",
        "Errors": "错误",
        "Logs": "日志"
      }
    },
    "Endpoint": {
      "List": {
        "Name": "接口",
        "Service": "服务",
        "Latency": "延迟",
        "Throughput": "吞吐量",
        "Failed": "失败率"
      }
    },
    "Error": {
      "List": {
        "LastTime": "上次发生时间",
        "Type": "类型",
        "Message": "错误消息",
        "Total": "总次数"
      },
      "Detail": {
        "Sample": "错误样例",
        "Type": "异常类型",
        "Message": "异常消息"
      }
    },
    "Trace": {
      "Detail": {
        "Sample": "Trace 样例",
        "TraceLog": "Trace日志",
        "SpanLog": "Span日志"
      }
    },
    "Log": {
      "List": {
        "Timestamp": "时间",
        "Environment": "环境",
        "ServiceName": "服务",
        "SeverityText": "级别",
        "TraceId": "TraceId",
        "SpanId": "SpanId",
        "Body": "日志内容",
        "ExceptionType": "异常类型"
      },
      "Dialog": {
        "Actions": "操作",
        "Field": "字段",
        "Value": "内容"
      }
    },
    "Chart": {
      "Latency": "加载延迟",
      "Throughput": "吞吐量",
      "Failed": "失败率",
      "SpanKinds": "Span分类",
      "ErrorCount": "错误次数",
      "LogCount": "日志总数",
      "ErrorOccurrences": "错误分布",
      "LatencyDistribution": "耗时分布",
      "Average": "平均值",
      "p95": "p95",
      "p99": "p99"
    },
    "Add except error": "添加错误白名单",
    "Add except error success": "添加错误白名单成功",
    "Comment is Reqired": "备注不可为空"
  }
}
